★美國政府網站 禁止香港 IP 瀏覽

香港一直以是很自由的城市，近日有網民發現美國勞工統計局以及美國普查局的網站無法以香港 IP 進入，但透過日本、台灣等國家的 IP 進入則沒有問題，令人擔心美國將香港看成中國一般對待。

此事在 4 天前被連登討論區發現，初時有人認為是技術故障，然而今天也看到該問題依舊存在，因此這可能意味著美國對香港的取態已改變。

用 VPN 改台灣 IP 可瀏覽
筆者以香港 IP 連到 出現 Access Denied，而改用 VPN 轉成台灣、美國、日本 IP 也成功瀏覽。

好快大家都要學支那人咁翻牆

Hi no it

美帝又賣我地
香港政府不等於我地香港人

遲d會唔會禁香港人入境？

Bureau of Labor Statistics

United States Census Bureau

做乜啫 大家最終目的唔係撤銷關稅區咩
攬炒呀嘛 有乜意外

無計啦香港咁多五毛

借香港做白手套偷資料

Access Denied
You don't have permission to access " on this server.
Reference #794a

唔批你ＶＩＳＡ

支持美國做法，香港已經太撚多支那人，就算本地香港人自己都分唔到邊d支那人，何況美國咁遠，如果美國覺得核爆香港會對消滅支那有幫助既，請核爆香港，預左死

美國係俾緊壓力我哋/借我哋過橋，老實講，幾仆街。

準備開戰

當其他國家跟隨個陣，呢個香港就真係成為中國一個市，唔係行政區。

班五毛，北京中央，將一個可以做白手套既地區消滅，澳門肯定跟後

個個掛住助長五毛抹黑post

btw

[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

依d唔驚 到香港大學冇得access美國堆研究資料... 冇關係法不遠了

保皇點睇美國尊重一國原則？

會唔會遲下pornhub都冇得上

其實咁樣唔係叫攬炒，係自己炒

遲啲會唔會google, facebook, instagram通通上唔到？

好事黎

賣咩
人地無要過我地

係防止經香港的網絡攻擊 ddos

以後上網要比錢買vpn
唔比去中國以外地方旅行

你叫班白兵迷雲黨情何以堪

美帝知道香港只不過係支那白手套！

一係從來無睇電視直播唔知有幾多00後手足，一係分化；
既然七一我地無掉低議事堂嘅手足，要放棄香港走人嘅都唔應該掉低00後。

唔反了

Hong Kong no IP

快啲取消香港關係法

唔出奇

少你一個香港，對佢有乜影響

無得上ig打卡睇女

香港係中國一部分呀嘛
一國兩制先有一國呀嘛
美國係因為尊重支那先咁做 支那話好或唔好都係死. 唯有唔出聲

真心想屌撚醒佢地
成日覺得美國幫緊
問佢地幫緊D咩
就話人權法案
咁人權法案又幫緊D咩
又o撚左

念力速丁啦

番黎果班人冇得番美國會點

好彩一路有唱美金

正解

支持上唔到

煙仔何

支持攬炒

攬炒呀嘛
梗係要攬住支共一齊死啦
置之死地而後生
唔好諗住光復冇代價點都有陣痛
攬完支共一齊死到時香港就可以推倒重來

攬炒

準備好翻牆
快BLOCK

樓主借個位黎置頂可以嗎

(2.1) 要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

fb, ig 細佬都冇上

香港人要攬抄，現在是序幕！

呢兩間公司再繼續奶共，應該要擔心自己俾美國政府收皮多過被迫唔俾香港人用

今次真攬炒了

o…NO!!

一國一制啦

上唔到 census 個網
已經係2,3年嘅事

今次無啦

禁netflix 禁bt 就gg

用VPN做埋晒啲蝗蟲先做既野

冇計，香港有4成仆街藍屍，我係美帝都block 9 你啦

屌，俾五毛拉落水！

屌佢垃圾支那

預左啦 俾中共入侵晒 多謝大陸啦

最好即時上唔到netfilx YouTube google fb ig
同時遊戲中國一服包香港 香港唔計入全球服
咁先可以激發港豬去面對

你地成日搞埋d無謂聯署
咁煩鳩block係正常

你太睇得起港豬，2年前連登大把人講海底撈探魚同喜茶

明明今日咁大條中國直接破壞1國2制國際線要打(中聯辦港澳辦直接屌立法會議員)..但個個走去覆無聊野

- 分享自 LIHKG 討論區#CCPEndsOneCountryTwoSystems
#OneCountryTwoSystemIsDead
記得Retweet嗰陣Hashtag

個啲唔係涉及人地國家層面點會上唔到
除非中國禁埋我地啦

好多五毛

要支爆必先港爆

澳門晨早死L咗啦

搞個聯署叫香港人唔好再搞聯署la好嘛

極度同意！！！見到不知幾開心

當年乜太多聯署，膠化左聯署件事

而且我覺得香港人適應能力特別強
當然難聽D講就係中國人奴性特別重
所以就算失去自由 又如何?
港豬唔係西方人 佢地個conclusion唔係反抗 堅持自己的權益
而係去學點「順從」個新環境

台灣取替香港地位

Census個網好耐之前已經開始上唔到
入親都要用vpn

美帝幫緊我哋攬抄呀

美爆了要封鎖消息

如果全面鎖ip, d外資都要翻牆做野?

好多都仲上到

Push

之前仲有d傻仔話香港係美國領土

被遺棄了

Hello no it

同封關一撚樣

你唔幫手檔啲生番

人哋就嚟擋你

人地咁做好正常，香港人又話要攬炒，想點呀？！

「好快」？即係話你仍未翻牆？快啲做啦，Nord VPN 最可靠，價錢唔貴，(應該)無大陸因素干預。

我最期待的畫面

四個字：我要攬炒！！！！

姐係D youtuber gmail outlook ymail fb... 都GG

香港冇險可守

美國請加快 取消香港特殊地位

餓死 中共 / 港共 / 港奸 / 忠誠反對派

可能要到左呢日個班喺過去十個月仲玩緊嘅港豬先識醒
不過都唔排除佢地會好開心咁用百度抖音微博

好合理啫，戴住香港哩隻白手套，人哋點知邊隻係人邊隻係鬼啊？

要怪就只能怪芝麻人，無止境濫用，全世界都知隻白手套裡面係隻屎手嘅可能啦！

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

認真比香港ip上咪姐係比中共上
大把小粉紅用香港ip

唔怪之得FB澳門高登成日話你地香港人豬咁蠢以為美國幫緊你地

由立左人權法開始，澳門人一早已經睇穿哂美國玩緊乜

北平共产党拒絕落實一国兩制，用內地人清洗香港人嘅後果

唔夠磨牙

之前先比左終生VIP

啱呀
香港又爆唔起武肺先慘呀
就係要攬炒啲港豬同藍絲先識驚架

Cls🤯

想請問, 美國本身有冇禁其他國家既人(例如老俄、中東)access佢網站?

最撚好笑係班傻閪以為簽完就一天都光晒
又洗板又屌人又局人簽 d態度差到呢
唔講以為簽咗共產黨即刻收皮添呀

仆街5月出綠卡抽籤結果

親共派成功了！

白兵個仆街睇下啦
美國幾時會救香港？

香港藍絲支持得警魔的強姦,殺人暴行就預左

美國佬唔會on9到浪費時間查你黃定藍
而係一律制裁

好快特區護照去邊都要簽證
呢d係香港人自己抵死

hi 已block五毛

但我用Tor browser access倒wo

用Tor Browser access 到

除非有極大利益，我唔信美帝會block
完全睇唔到block左香港人任何利益

白狗哭𠹌咗

攬炒成功

早前唔係話出咗事咩

來啦來啦取消埋關係法，唔該，快

你呀媽係女人

香港人終於要翻牆了

中聯辦，你以為真的黃色經濟圈已經收皮嗎，其實都只係同一班五毛放負，不信我換個id出post

肯定係你班黃絲成日話進攻功能組別，搞到美國咁做

美國撚不嬲仆街，係連燈仔先咁擁護佢，屌佢老母，仲話美軍到我帶路，玩鳩你地咋on9

因為強國人會經香港去攻擊美國網站,強國網軍好撚仆街的

印象中反送中前已經係咁

同埋前線太暴力
搞到美國反感

講應該就死得啦。你自己都唔肯定就推介俾人用？

上到無問題

利申：英國

香港勝在有this AV

好奇問下有咩咁正值得比終身
免費左一個月覺得只係多正版少少片

冇記錯我冇包你生仔喎？PWC有audit 過冇retain users log。之後有傳言話唔可靠。

五毛當道嘅今日，who fkg care those fifty cents said?